點睇摩奴去完西班牙之後變左第2個人？？

比西班牙媒體逼到痴左線
疑神疑鬼 咁岩依家農歷7月

死皇狗搞到人癲

樓豬有份迫害

摩狗+賤種=天生一對
一樣咁on9

佩蛇好錫摩仔._.